入嚟一齊討論下小朋友有幾可愛吖

你HIGH撚大咗？
小朋友邊撚度可愛？
日日搭車見到佢哋喺車入玩奔走
餐廳入面食飯成撚日係度大嗌大喊
嘈嘈嘈 好閪過癮？
一陣間喺條街度無啦啦係度玩狗衝
撞到我跌低之後又喊
好似我錯咁
屌你老味佢跌到流血我幾撚心涼
一見到啲細路發癲就好鳩頭痛
幾想將佢個頭360度擰甩佢

樓主會唔會係殺嬰潛在犯

成日望到小妹妹隻腳仔就...

想除咗佢隻襪仔劣鳩

你樓下嗰個仲危險過我

尋日搭地鐵同個細路爭位坐贏咗
個細路就冇乜野 但係個老母怒啤我

你冇做錯

兩個細路